有無人可以幫手解決數學啲asm

走咗2、3堂 唔識做唔想retakeQ3 Q4 Q6 Q8

死線係星期日！！死線係星期日！！

有錢有計傾

幾錢解決啊